有冇人分得出關楚耀呢個表演真係 LIVE 定播緊 CD？

有冇人分得出
如果係LIVE都唱得幾好

Live啊

不如你戴返個助聽器 聽清楚先講野

我都係最近先知呢條友幾唱得，呼吸聲細嘅歌手而家好少有

其實佢唱歌唔差

好明顯聽得出係live

100%live 佢有啲即慶位同cd完全唔同

相比一出道幾年,佢進步咗好多

用實力溝到miu